哩度應該叫賭搏台

成班又話訓唔著 唔開心 想死又剩 笑撚柒死 買股買到好似過大海咁

今晚又要開一大堆新post

呢樣先係財經台精彩之地
你估CCtoy咁, 你唔悶我都厭啦
下下反清復明

我地財經台係睇人性呀

第一日咩？個個連隻股票做乜都唔知，見升就買埋一份

SH撚又然